[I/A] King’s Raid #136 好想同你地一齊刷70BD啊

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Frey t1點咩好

想問蛋妹裝備詞綴係咪跟一般DPS

atk

台服公會lihkg 收長玩巴打
qoute ＋留game 名

lm

Zwei巴仲刷唔刷?

廢薯lm

廢薯留名

台伏BD70 召喚

集中升dps上t5先定分散成隊一齊升好？

頂班撚樣台仔唔順，爭爭爭 爭你老母咩

明明有兩件一樣都要爭先ON9

正一冚家富貴，讓鳩左你一場都唔識做，第二場係要同我爭、屌你老母DPS又係我最高，坦又係我，補又係我，support 又係我，憑乜同我爭

有冇位?

想問下投標揀裝有無咩規矩/會唔會夾定先
我暫時都係鳩撳，驚遲啲同其他巴打刷比人屌

所以咪要單刷

有冇人開，係咪一定要ID 先可以邀到

卡住係 7-4
而家用緊
EPIS 大奶 烏鴉 男盾
買左新手包應該選邊隻？（會買埋專武）
求分析

開左唔見你ON

好有當年亞服啱啱開T7嘅影子

呢個陣唔應該卡，你幾level 先啲人

你覺得自己冇乜貢獻咪last bid囉
自己carry嘅咪唔理直接bid
最多唔好overbid啫

試過同friend開83bd
放晒8條友可以直接打
入個街人咪當多d coin
點知佢仲夠膽死bid先

刷龍呢d野同巴打/朋友搞啦

依家開

求問

係

台伏70BD-1

明白了

唔該

除左打手其他未上T7 應該係 level 問題
我main EPIS 揀返 法係DPS係咪會重複左

打鋪機都咁炆

得t4 dps得唔得

刷左一晚都未有一件3屬 有冇人可以鼓勵下我

其實如果有少少良心嘅，明知自己被Carry就最後先Bid，唔好爭Bid真係基本禮貌嚟
的確啱啱開服人人都缺裝，但唔好明明人哋Carry仲Bid人Bid緊嘅
隨非講到明任Bid無所謂
如果被Carry就後手無人Bid嘅裝先Bid
如果Carry嘅鍾意Bid咩咪Bid咩

DPS夠數
而家應該唔夠CC

或者開場前問下巴打讓唔讓你一種裝
見到個種裝咪留俾你

多謝湯爸解答

咁你地搵其他巴打 cc未升上去

我兩日都未有，夠唔夠鼓勵?

aisha真係幾大力打龍

腳痛 今日我可能未必打到

幻覺黎

保重

因乜原因溝溝下唔想溝

佢條死光型到

以前online game常識嚟
亂bid嘢或者爭bid會畀人唱衰無人再組你刷嘢，以台服生態我諗都會
所以無謂為咗件裝而整臭自己個名
不過同巴絲刷場我諗會包容啲嘅
反正遲少少個個Macro，手動任你Bid到唔想Bid

溝緊就繼續溝
成隊幾lv 幾星 咩裝，以前6開7章隔咗一段時間
所以強度上嚟講其實幾級跳
起碼都全隊著到T7+20裝先

而家應該乜都得
打唔打?

可以啊

me

練爸卡12點公告

12點 練爸又卡左了

名

因為我見打龍好多時都有人出 諗住換過第二隻起碼有得出下場

今日奶up有冇巴打抽

個fd第五日已經打緊7hard

自己既隊自己升
唔洗就人地

算慢

算唔算四屬

坦要吸血無用，吸血量睇攻擊高低而定

湯巴有無soul ark ios條link?

至少都要有個hp先計
不過可以用住先嘅

光法71突1 男盾61突1 其他無突, 刷緊T6裝, 應該突埋隻光法先?
同埋龍幣應該換T7裝比隻光法?

諗返自己亞服都好似兩個月先打到7章
係咪台伏D禮包多到D人起步都係幾日既事

比jane用

有無may專寶抽

有

7H就係7H 不過係HELL過個H

sor 我地影衰哩個post班台伏玩家

幾時到戰士UP?

新加坡appstore?

咁亞服老屁屁點算

跟技能書個rotation
個日係咩就係抽咩

仲卡緊7-12Hard

佢個公`告好似有講係我唔記得邊日先係

彈埋 on緊

係啊 隻驚節奏慢
勁角好難抽

走晒了

無sg acc, 放棄

warrior冇記錯應該都係星期二

我雙開繼續

有無爸打講下70/60BD隊伍門檻係點？

未夠打第7關 同1-6hell可以刷邊關

sad 下次再打

ok~~

打60BD無乜意思
門檻要睇街場定夾巴打
但有Gau一定有得打龍先

魔隊可以試下刷6圖

6-8hell打唔贏

消多啲體開2次公會王
依家得90幾萬

頭先完左Post問唔到
球女坦 新手選擇卷 應該換咩好
新手 唔太識玩

無膠
我全法隊

垃圾驚比狗玩

唯有努力啲 正身儲左3萬幾體 分身仲有2萬幾體 最近開始燒

重要等兩日

唔該

好出奇呀

1次就想中咁貪心

1%正常發揮

1同0係冇分別

我繼續睇戲先

0x2=0%

擺脫命運，免費一抽

尋日抽左萬幾石一把專都唔中

慢慢

老屎忽:當年阿叔我捱左唔知幾撚耐先第1隻T5,而家D後生仔淨係鍾意走捷徑

笑死

入册

當年我刷緊t6龍果陣ch7都未出

對唔住,係我太囂張

有冇巴打可以講解下，奶，tank同埋sup，T7龍裝應該用咩4屬

想當年大家都要等11點半開戰利品X2,刷到12點半,再快D就用紅寶石回1次次數

仲有7張存貨

尋日攞完個電話登記隻Final Blade事前
今日就幾個Whatapps廣告Group拉我入去

我都免費一抽

係12點半開

坦=PVE=雙防、攻速、最大生命，飾品可用血戒
坦=PVP=抗性、物理格檔、攻速、最大生命，飾品可用血戒

奶=PVE=公廁四屬=攻擊、攻擊速度、暴擊、暴傷，飾品可用耳環/血戒
奶=PVP=多數稱坦防被秒=
抗性、物理格檔、攻速、最大生命，飾品可用血戒/物防戒/魔防鍊
攻擊、攻擊速度、暴擊、最大生命，飾品可用血戒/物防戒/魔防鍊

SUP=PVE=公廁四屬=攻擊、攻擊速度、暴擊、暴傷，飾品可用耳環
SUP=PVP=要睇邊隻，唔係隻隻一樣

推推

4%

湯巴我真係好愛你

但係打wb2又打得死個喎

我單抽Frey UW都唔敢出聲

中左粉紅色頭髮個隻補既專武

想問評價如何?

上網睇唔到佢既評價

有待改善

我呢4隻可以auto打到64 不過有時血法同大奶都會死

有冇巴絲申左G會又冇填表?
麻煩留個ID

我愛湯爸

想問下雙防咪即係指物理抵抗同魔法抵抗，佢用抵抗搞到我唔太肯定

Gayyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy
btw幫手睇睇咁執會唔會方便新手巴絲們睇

物防 魔防

jane 血法光法獸人補, 應唔應該換jane既ut? 血法同光法都有ut了

可以

即係同抵抗又係兩樣野?咁抵抗係咩

其實佢有幾個屬性我仲未分得清楚邊個打邊個

痴線架，咁樣都淨係打到64
T7啲人到底係用咩打

應該係p block m block
要轉返中文望下

T5 DPS完

pvp唔係可用血戒，係必用

有冇台服巴打歐聯前瘋狂刷70BD?

話時話受咀咒的紅寶石樽有咩用

7-12普通,有冇人黎幫拖

我仲以為T5人仔係已經差唔多end game
估唔到再之上係T7龍

手動左幾次終於過到EPIS T2

EPIS T2 點咩好

T4 Theo T1 Sonia T1蛋 T1獸奶
全部齊T7裝OK?
已經同人auto左好多場70BD

T5人先係開驚

有冇大佬幫幫手

你條直路仲有好很遠

岩岩抽到個牧師通專係咪可以拎去俾薩滿用?
薩滿個專武無乜用咁

話時話第一頁有咩用

【King's Raid】新手常見問題

【受詛咒的紅寶石燒瓶】有何用?
簡單來說，與空的經驗燒瓶有異曲同工之妙

但一個是吸經驗再轉化成經驗藥水

另一個是吸體力再轉化成可以開啟紅寶石的道具

算是無課的紅寶石來源之一

但裝上後會有如描寫的負面狀態，請謹慎使用

如吸收到一定%數後把它拿下來，所吸到的%數將會清空

如吸滿後有同樣空瓶將會自動換上，但如果小型空瓶用光了，但中型還有那就不會自動換上

因為並非你原本滿瓶的大小

但只建議人物到達80級才使用，因為你還沒滿級就用的話你人物會無法取得經驗

【受詛咒的紅寶石燒瓶：小型】吸收100體力後可轉換成2個紅寶石

【受詛咒的紅寶石燒瓶：中型】吸收800體力後可轉換成5個紅寶石

【受詛咒的紅寶石燒瓶：大型】吸收8000體力後可轉換成20個紅寶石

thx

歐聯前

湯巴

巴打 我岩岩申左入會
ID係愛情白開水

我冇問題呀 你開邀我

viska冇skin真係用唔過

CAP我識嘅大佬畀你睇

Thx湯丸解答

巴打id?
我試一場auto 唔得就手動

客咩氣

佢5星Skin勁東方

我訓住過得唔得

7-12困難-1坦,有冇人幫手

新手想問下 用緊15000石個張神器自選卷 有冇特別推薦換咩
用緊光法 兔奶 烏鴉 球盾

似乎點攻多?

THANKS 巴打

溝住再算，睇下星期一仲有無第二隻急用啲

又16日

溝完再T5埋搞掂食碗麵

打得贏法師第二層lab

客咩氣，巴哈有啲文都有用的

啱啱升完mitra無晒鎗手啲料

而家每次出六隻都係見唔到我想溝嗰啲

DPS唔點攻點咩

威

其他嗰啲連場都入唔到

有個大佬唔點T2

gao 可唔可以當坦用

有無t5 tanya點法

共同點係件泳衣

請問咩係LAB

你地打龍係手動打定auto打架?

我自己手動打又唔夠快出技,auto打個AI又尻尻地。

正常識貨嘅都揀泳衣啦

利申泳衣

點加攻實冇死

過咗7-12之後去錢塔會見到

clause個泳衣skin正到

Tanya泳衣skin

Pavel個泳衣skin

咁有排

錢塔皇家乜乜乜乜?

其實我都唔知oddy對提升wb1個dmg有無用，定都係升theo做sup dps+cc好啲

250碎

中左Frey專武係咪可以放棄獸奶

無關係

有無frey專武都放棄獸奶

中左Frey同Shea 但好似Pvp評價麻麻

Roi 係唔係唔駛Pen?

新手小課最抵係課咩?

新手包

好似上左台

毒奶好似唔使專寶?

其實jane 應該著咩龍既裝

要

黑龍

隻game D 任務好反人類呀
成日要人同朋友交換友情點
我都冇朋友,點交呀

點解唔係綠龍？ 黑龍加回魔喎

冇魔你又點出技

又幾有道理

我淨係留意到個skin嘅使用率

想快D升到裝lv 係咪最好去刷bd?
好缺材料

有無人可以幫手過7-9普通

打金庫43層隻球女都比人秒

練巴彈咗

係，升裝料刷龍就對了

等我一陣

點樣儲咁多體

唔該巴打

你去1頻叫下春應該都大把人加
同埋每日酒館小遊戲又有機會中150
加油

每日日任消500拎返1500，好快儲到

同巴打瘋狂auto刷70BD真係好爽

好有當年Online刷副本刷裝嘅感覺

仲要睇住啲屬性幾時先刷啱

依家Crow T3 Clause/Miruru/毒奶都係T1
我應該繼續突Crow定突其他人呢?
粒死人突破石好難有

你試下 Frey + Mirianne
啲盾煩到

好懷念10幾年前天堂2 果陣

OLG 最好玩既地方係一邊傾計一邊玩

估唔到可以auto 71

巴打咩名

Omfg我天2 封測玩起

仲要咁穩

CARRY到我嗎

我都係靠巴打carry

你開定房等我

台伏=online game
日伏=單機驚

好 Mirianne都好好J

心邪咗

亞服呢

叫極掛龍都無人

開左

我都係
果陣天2 係世球第一隻3D MMORPG, 部電腦LAG到仆街

唔講都唔記得

係咪carry刷龍
想刷

仲記得當年第一次見到隻白妖法師放技，嘩屌 靚撚到

原來組隊主線一個人最多出1隻，岩岩先知

是咪有carry

想問下唔要嘅龍裝用黎升星/拆定升lv

唔該晒西巴

反正我都係執緊裝WW

HARD 6-5升好慢
但HELL又唔夠打 仲有冇D高效D既方法

武器 手環 頸鏈做肥料
其他升星

應該係

食水食到隻DPS高LV

食晒都係得72

我都係咁

終於T4

神器係咪都係懷錶好 用魔法隊

今日夢巴教，刷經驗關dps外其他三隻上哂空樽，開任雙經同卷雙經，再用石重置尾兩關經驗關

台服有冇bd50團
有t1 lewi, t1 frey, t1 jane

係咪整好DPS T5之後就開始升坦補T2

咁樣用左幾多石?同快好多?

其實睇你有幾心急，同樣做法，但你唔用石reset都可以

睇咩隊咩角喎, 我自己坦上T3 先, 因為T3有技唔同, T2 補要佢暴擊姐

剩低3隻Jane theo frey應該邊隻升T先，又應該沖T幾先

白痴一問
無限晶元除左整石係咪無其他用途？ 想整哂做石

順便想問下如果打boss，epis係咪不斷loop 1/2技就夠，4技無UT耗魔又高啲，傷害好似又唔夠100%dmg+無視防嘅1技高

係，放心整

AUTO是但啦
利申：無練Epis

Jane T2先，要佢招加20%傷

有道理

就開波

渣ga
下次再刷 thanks湯爸

收到

好眼訓，但又就開波

基本上你DPS唔係Roi/卡法，都係揀懷錶好，係你未儲夠4萬5換第一粒BOE畀DPS嘅時候，用於萬能懷錶先，當有第一粒BOE畀DPS就轉畀SUP用
夠高星Frey個全體盾可以無縫接軌

BOE全名係咩

我懷疑你哋成日彈係個帳中咗bug
之前幫洋介巴刷bd又係彈到七彩，但用刷巴s巴個帳又無嘢，明明同一個模擬器嚟

btw多謝練爸

我開返本字典先，等等

大地祝福

明白 做哂任之後 無限晶元係咪基本上只可以打TOO拎？
或者製作出黎？

哩個野優先度高?一儲到45000即換?

單抽卷幾時用好 有冇咩活動抽夠次數野會有野送之類

神器應該得Event卷有得揀？ 咁都幾難升星...

抽,單抽卷唔係好關事,係關都係10連抽個張

係，仲有LOH可以換，但台版未出
每個月TOC好似都有
不過最大來源都係自己整同TOO拎

單抽唔會
十抽先計

面具升得可以好快

依種神器連卷都換唔到，要靠打WB儲
神器的話你好彩嘅TOC神器修復會中
或者每日免費單抽

咁張event卷換左懷錶先

面具

掛機冇得校賣裝?

世界大戰黑哨了 CAN U FEEL

隊伍係光法T3,球盾,烏鴉,大奶(11天5星卷換龍女)
正常光法要到幾LV打嬴地獄級經驗本?
另外如果我想練一個單體攻擊手,練邊個好,黃毛定魅魔?
仲有冇其他選擇?

要自己SET MACRO

1.唔好換龍女
2. 幾Lv就唔清楚，但最基本都71 LV + T7+20 全套，實際你試下，反正打輸又唔扣卷
你係For打WB1定WB2定淨係For單體，有無話要物理定魔攻?

唉屌你老尾拉膠死撚左佢啦

無左沙拿先打

點解唔要龍女？咁我換咩補師好？冇專武
想可以高輸出咁打下龍，咁既隊伍會唔會要隻物攻好D？

17LV台服長玩 想入會

拉狗幾時落地獄

做得龍女Hater緊係要有根有據
首先唔理新唔新英，以目前奶嚟計一共有九隻
Baudouin, Cassandra, Frey, Kaulah, Laias, Leo, May, Mediana, Rephy
唔計啲前期難攞嘅NPC英同劵換唔到嘅
原三嘅分別係Baudouin、Leo、Cassandra、Rephy、Laias
原二嘅得一隻Kaulah
一開波就有唔使用劵換嘅有Frey

原三依三隻：Baudouin、Leo、Cassandra係推圖上唔太適用，多數用於PVP，所以都唔太啱新手巴絲們用，所以Pass

咁即係話推圖用得嘅奶分係Frey、Kaulah、Rephy、Laias，一共四隻
為咗方便新手巴絲們理解我放埋圖會好啲，推薦度以五粒星為最高級別

[center]Frey
推薦度：★★★★☆
原因：首先入手無難度，一開波就有

其次係無論你物攻、魔攻都適用，全體盾OP在於你推圖同打龍，所有打到後排嘅攻擊都可以靠依個坦保到，如果配合【Artifact】：Pocket Watch of Ancient Civilization
Every 10 sec, reduce all cooldowns by 1 sec and increase ATK Spd by 80 for 5 sec.
每10秒-1CD，到時全體盾幾乎可以無縫接軌，可以稱得上係毫無破綻

UT偏向魔攻，因為強化3技做10秒內目標受魔傷+20%
但個人認為唔影響佢嘅汎用性

總結：無論PVE、PVP、RAID都非常值得練嘅一隻奶，但去到大後期WB嘅時候，已經唔係追求全隊不死，而係追求最高輸出嘅時候就少咗人會落去，但前期升一隻包你用到中後期都無問題

Kaulah
推薦度：★★★★★

原因：係，我知係樣衰，強度係一時，樣係一世
但目前嚟講真係無奶可以取代到佢
要CC有CC，要持續補向有持續補，要加攻有加攻，要加攻速有加攻速
(目前唯一可以加攻速嘅奶，蛋妹都有，但蛋妹唔係奶，雖然蛋妹2技都會補血但定位唔同)

總結：長痛不如短痛，一早升咗佢好過你之後先要諗升唔升，諗諗下你就唔會想升，但如果你升咗佢你會快樂好多

Rephy
推薦度：★★★☆☆

原因：廢到V社要Buff完再Buff，Buff到依家變咗極好用嘅奶
首先推圖唔算依賴專武，因為佢專武效果比較適合係PVP度
其次3技-攻速對打推圖、PVP，到後期Challenge Raid都好有用
有埋UT 3技直頭可以回埋全體血，OPOP
2技主動技，消全體負面效果+魔防，係PVP好強
3技滿書情況下目標受到傷害+25%，仲無分物魔攻

結論：PVP、Raid、後期Challenge Raid都好有用
但WB見少人落，因為無CC

Laias
推薦度：★☆☆☆☆

原因：係，我知係好J，但如果你唔想好似我咁T5咗先嚟後悔你就望望啲技能先
首先1技全體回血，無咩特別，我用獸人5秒瘋狂回血唔好?
其次2技單體盾Nerf過之後由2MP變成3MP，推圖的確係唔錯嘅，隻坦可以好坦
但如果遇著啲遠攻嘅，我用大奶全體盾唔怕後排被打唔好?
再嚟3技全體回魔，雖然有輸出，但講真奶嘅輸出除咗Mediana之外其他都係一笑置之
有埋UT都係打多兩個目標同回多啲魔，但唔影響佢3技要4MP依個致命傷
但如果係要回魔，我用兔奶被動就有得回魔唔好?
最後被動+全體魔隊，的確依個技係Raid好實用，因為BD落雷係魔攻，有佢唔太怕後排被秒
但兔奶Buff完2技都有魔防，而且CD只需要12秒，但可以持續20秒

結論：如果有得揀無人會用Laias落WB，因為無增傷，去到後期唔只係單單求不死，而係要谷爆啲增傷畀你嘅物/魔DPS，咁即係代表如果你練咗佢，你要再練多隻嘢嚟頂佢個位
但講真0課練一隻唔係難，只係要花啲時間，如果付出同收穫唔成正比，我不如將依啲資源拎去升其他英仲好，因為佢有嘅嘢其他英都有，但人哋有嘅嘢佢無
所以我望唔透點解要練佢，而且T數要求高，獸人T3已經接近完全體，大奶T3都係，當然T5會更好，即係簡單啲講你唔T5不如唔好練，但龍女你練到T5你就會發覺不如一早唔好練
但如果你真係好有愛嘅就練吧，一齊做苦主

其實你要打龍高DPS光法已經OK
同埋你WB1 8人魔隊都未齊就唔好搞物隊住，除非你想雙修，但多多資源都唔夠你用

兔奶個推薦度低左既

始終落唔到WB，所以扣少少分
但PVP的確係無得輸

我心大心細，想pvp為主，到而家都仲未敢放哂資源升一隻奶

早知買獸奶

其實唔使怕，你PVP為主的話睇埋成個陣，一係Rephy、一係Leo、一係Cassandra
三隻最好都T5啦，但無T5其實T3都落得場

有早知
二星卷你換咗咩

gau

好，唔該晒
咁既情況下，仲練唔練魅魔？
仲有練LV，打6-21hard，同打其他既Hell分別係邊呢？計過條數打hard多經好多，咁打hell個優勢係邊？
仲有就是大奶專武回血幫助有幾大呢？

屌你利記個龍 笑撚死

o左咀

街場咁

即刻追番球

其實leo係咪一定要玩一波流？夾唔夾到epis？

fifa d fail 咁

客咩氣
我覺得唔使，除非你依家隊嘢全部80，咁就要練隻副DPS
但如果你為打龍，你光法除咗打WB之外都算萬能，就無必要升Epis
打1-8Hell優勢在於只有2版，刷嘅時間快，6-21係王關，所以4版圖，刷嘅時間實耐過1-8Hell
同埋Hell會出大經水，7章仲會出粉盒
其實大奶重點唔係佢補血，而係佢全體盾可以保全隊免cc，打第七章好緊要，唔係你會被冰玩死
唔使專登換專，因為奶啲專無星數要求，你換咗把畀佢，之後唔知點又有把，你碎又唔係，升星又唔係
同埋其實推圖你裝夠，坦係前面頂幾嘢都畀你隻光法掃死晒，你奶幾識補都無用武之地

用4隻人auto 打得2星
用3隻人auto 打到3星
咩玩法

我用一隻人打先3星啦 其他無升易死

屌你巴利

靚到

倒掛

真係輸個龍

屌個倒掛靚撚到咁唔嬴真係無野講

中龍就有咁濟

除左第二球之外真係輸個龍

第一球真係睇到我O撚左嘴 咩料呀fifa咩

阻住C朗入波

掛住笑垃圾利個龍唔記得左自己玩緊kr

屌你老母

利

Link仲有冇位？
課左金

Sorry
係Network 先啱

入lihkg 啦

啱啱退團
要等24小時，可以留位嘛？

想問幾個問題
我現時係光法 珍 大奶 同埋 epis
1 想黎緊epia換瑪莉亞 咁係咪已經想唔錯既隊？ 因為唔係太多時間打機課金 想有隊中規中距全面d既隊

2 以光法 大奶 瑪莉亞 ，盾用珍定球女好？

3 t 幾果d係咪講緊突破？ 5星突破個角色好難打 係咪lv問題 現時都係63lv

謝謝解答

我隻小號抽到烏鴉專武同史加蕾專寶
應該向咩方向抽
仲有50抽卷,7500石同一張專武選擇卷
抽戰士好定魔法師好
想練黎同自己刷黑龍
我大號用緊ROI 男盾 鳥女 獸奶同大奶

佢地滿曬啦
琴日話留位比我
我退左公會今日想申點知滿曬

有無人帶70BD

theo [已有0星專武], maria[有專寶], 獸人補，clause, 係我暫時隊野既主力，如果有一張專武自選，係咪應該簡俾maria?

用緊物攻隊
Frey+miruru+射Lin+clause（得射lin有uw
溝緊rephy
依加有三星卷換咩好

手持mitra，Annette，Tanya 專武

搞好一隊 推埋圖先啦

退公會唔喺要等7日先入得咩？
個小朋友齊打交個會可以放棄，個會長換咗人，仲要換咗個唔上線既

1日 棄驚潮

早知睇定啲先入會

新GAME落地有得睇定啲架咩

同隻街場兩個人都夠打70BD

個PO冇哂人

台服已完

Theo 武器洗唔洗放2個回魔 食佢個T5 DARK ?

應該放假D人訓晏D姐

theo cd長 夠你儲滿魔

而且你開2技一樣回唔到魔

THANKS

唔係喎 好似回到

2+4 技係輸出主要來源
唔回都要用

落晒3個20% atk
除非你5星專可以落一粒回魔

有t5 dark可以回
回慢d咁解

唔記得咗佢改過

張t5飾品防具自選屬性券有冇話要點揀？
定求其就得？

換比dps用
都係拎d爆擊 爆傷 攻擊呢d

唉又課左, 唉又抽衰左
得張LUA UW 券
到底邊撚度UP

如果用緊半套公會裝就要落1粒回魔
得返半套黑龍d魔完全回唔到

收手啦師主

你還有腎臟

唔收手都唔得啦, 都抽左50000石

VE$PA

有冇台服巴打刷70BD

ME

抽成點先

晏啲先得，要落街食個早餐先

好窮呀
邊到打錢最快
打幾百萬升幾下就冇曬

過黎台伏，暫時錢仲係勁多

我已經係台服...

50000石入面
3,4個公廁UW
一個LEO UT
2把琴女UW (1把爆左)
無了

呀, 仲有之前抽到個垃圾金蘋果, 另外仲有哥布林面具

本身想追邊隻

你d錢好快會無哂 利申升裝升屬2億話咁快用哂

兔奶

想請問
THEO 突破2 簡咩技能好

台服有冇人想夾下打70BD
我可出 70膠 frey 男盾 T5 theo

我T5 roi 但用你撞左男盾同frey

等半價先諗
係時候買公會箱儲定粉

60LV開始唔夠揪係咪要去刷下龍裝?

本身魔隊有Sonia Epis maria 獸奶
推到去Normal7-4就卡
係咪應該要推70BD拎T7裝先？
同埋May入替獸奶好唔好
隊人3條女1個獸人好核突

一開始用暴擊果個

T3 開始轉用S2 S4 加傷，爆發力急升

非洲到呢
睇我表現啦 我等緊刺

唔好意思 S2 S4 係?

skill 2,4 ?

卡7-4點打70

好後悔之前聽唔知邊位巴打講
叫我換鳥女
如果換左高 而家應該打70bd輕鬆好多

姐係 好戰 同埋果招 料敵先機 ?

t7黑龍d升階石咁鬼難出既
打幾廿場先出一粒

係咪要成隊升哂上70up先
同埋我隻epis都已經專2突3都無乜力既

高好似要升滿3技先有用 而家唔夠書升

點解後悔呢 呢隻game又唔係只係打70bd

前期協力是但一個有gau咪夠，後期到你升好一隊80T5都唔會用gau打龍

關咩事 3星卷都換唔到膠

聽講主力要T5先夠打（我都係新手） 我主要輸出光法T3滿lv都係夠打到64

打監獄好快姐
送左咁多鎖匙
我隻高仲係旅館
我係youtube見人地啲高 一下就打訓左條龍

係咩

要等下星期開戰士關

終於……終於……阿媽我得左喇，感動，第一把5星

巴打我地遲下升到差唔多一齊打70龍

巴打咩服
課左幾多

唔係呀

T3 光暗技呀

我一向都係非洲人

中左男槍專武咁三星卷係咪揀番男槍比較好?
定揀冇專武個D? Maria同Jane好似都幾勁咁

呢個亞服海豹族課長嚟

我由pad非洲到kr再非洲返去pad

咩隊先，mitra 打WB2 先勁，開頭推圖千祈咪亂黎

每次見到比卡超個名就知佢要曬了

咁快揀mitra玩死自己

無眼屎乾淨盲

台伏玩家求公會

新手黎咋
而家用緊Epis+Clause+Frey+Lewisia

唔好揀mitra呀 咁早揀佢實後悔

亞服有冇人bd

我有排，依家又無錢又無料

咁邊隻好? 我抽唔到專武

標準答案 maria

其實有epis你用血法都冇咩問題

一係蛋妹囉，遲早都要練 ，T1 已經好好用，有補有增傷有解狀態有免疫，係差啲鑽買佢件衫

其實可唔可以混龍套咁配

可以，首先有人同你刷

可以
不過多數係pvp先咁砌

Tanya想放火暗龍咁配

火龍後期唔著
後期一定爆crit
前期冇裝可以用住先

自推， 第三點解決了

送果套t6揀左火龍好後悔

唔洗後悔 好快換裝

1: 唔換都ok
換左更好
不過2隻法師資源會有d卡

2: 有珍又冇乜鑽同錢就唔好換啦
珍新手friendly
d裝隨便砌都夠坦

留位 啱啱退左會
Id:TTT1120

日服有無bd

呑拿魚腩丼
超鍾意食

冰巨人面具係咪要抽

放心，會抽到海量哥布林面具

老實講面具都仲有用
好過抽d垃圾書

第七章果D係冰巨人黎?

後面會有一大堆冰巨人
last boss都係

我發現公會真係無人講野
定係個個都係tg度講?

ID: 9561

卡關卡到爆廠
拎埋任務兩粒石就可以t5

個chat有時會bug左

我個時都玩左2個星期先過到第七章
刷高lv先啦

想問下邊一關係經驗關?

T1 Epis, 5星 蛋妹, 5星 球盾, 5星 獸奶
升T次序係咪 DPS>坦>SUP>補 升晒T1之後再升T2

唔係有時 係無時無刻都bug

要係連登搵會長

所以咪個個都開tg囉

呢三隻狗做新恥笑三寶都幾正

Contest，討伐戰鬥
記得開齊券先打

重要佢地係連埋一齊

快速升級包係咪唔抵課
而家好缺經水

我就一定唔會課依個

咪課，唔值

日掛夜掛
幾萬體力掛曬
冇野好做了

我想問符文用咩好, theo, 蛋妹, 波妹同公會女

25 TOO 男豬+May應該點打

升lv屈等差壓過去

依家先知

T5左就自然夠打 無技巧

啱啱-6過咗

你地點挂機？
我用手機挂，但背包滿左要手動清好煩。

用電腦掛 開背包位

但係我正身用epis maria frey clause過唔到

冇理由
一開始砍死May姐
應該好好打

想問神器隻戒加ACC 同CC ACC 有咩用??
CC會唔中?有得dodge?

最強屬性ACC!!

即係命中率

手動clause贏咗

acc對應dodge
cc acc對應cc resist
我估

好似唔多見隻GAME會MISS... 即係淨係對D人有加Dodge裝既人有用?
但都冇CC DODGE..

純PVP用

我估命中係對男豬神器

theo 3atk 蛋妹2atk1mp 波妹pen 2mp/1mp1ls(好似係) 公會女2atk1mp(好似係)

有4支春水,係唔係應該博做1支2*春水?

2星唔好博

4支100％合上去啦

咁點升好 我72lv t2 epis 唔夠打hell關
打hard又少經

試下打hell討伐 夠CC應該夠打
裝晒瓶打夠次數都幾多經

慢慢咁刷緊1-12

夠打？從其他得61lv t1theo t1 Frey同Sonia都係56lv

有冇公會一齊玩
岩岩玩左幾日

咁可能難D 坦應該要六十幾先夠頂
我隻65 Jane有時都差少少一下秒

台伏有冇人可以幫手過一場2-3Hell?

手快快禁錯左,1上2果陣食左0*
好彩都係4支0*變做1支2*

一齊過

好好 咁想請問光定暗好少少?

早晨

ID?

我想問下我張三星卷換咩人好
之前抽到巴杜因同埋萊雅絲既專武
咁樣既話我應該練邊隻好

宜加用緊咩人？

非基

Theo 血魔 瑪莉亞 大奶

我發覺血魔好難用 我係咪應該換隻坦入去

0課玩家好難拎到角色
有用既角色都滿曬lv
旅館仲有10幾日先拎到高

個雙子回憶應該都係棄Game，另外兩位就

3星卷Jane / 買隻Sonia啦
無坦推唔到圖

你fd list已滿

抽佐5萬

目標係拎LUA UW券嘛

換咩NPC

夢巴係唔係度？

我應該會留起佢等下隻NPC, 咁就一出就有專武用
如果下隻NPC麻麻地, 就換公會娘升做1星

有位了

我唔記得咗留返聽日先打，清咗兩張券

課長話升就升，我都想有錢課金

課金其實唔難
有冇魔法卡

7圖啲冰凍有咩應對方法，係咪剩係得大奶個盾
係嘅話我再升高啲用等級輾壓算，依家成日比佢冰一冰差少少先3星到

咁奶呢 我有巴杜因同龍女專武 邊隻啱我果隊多啲

hi！

剛剛行開左
仲有冇位?

手動定自動？
你可以入第3個場景最尾留魔扣cc
第一入第4關先打曬出黎+爆發

刷唔刷！！！

我直頭想cut晒啲魔法卡

終極龍女haters ：

已加

你爆左邀請清單

頭先試過，結果都係炒左粉，應該係我其他3隻lv太低，卡緊normal

都加唔到你

NetWork 今日會升5lv 有多3個位 招長玩人士
一個朝早多左40k 活躍 有意留id
會長期檢視活躍度 亦都會間唔中帶下龍幫下會員 亦有tg group 可以搵人打龍
唔會當你係升活躍機器架！

Done

得3個人炸WO,仲差一個,點搞

miss me ?

一隻T5魔攻DPS應該夠做

join唔join得，要幾lv咩角

無咩研究奶 自己都係用緊Frey

DPS 死得快唔快？ 如果慢慢磨到無血先死可以試下隊多粒回血石俾佢再試下既

咁夠啦,開場啦

邀左無人入

其實lew推圖打龍又唔係咁低傷姐 平均都好快疊到50層

冇收到邀請WO

岩岩打緊野,再邀

次次都死坦，唔係frey比人CC就係jane比人cc，一冰住就回唔切血

我入

申+ 留game 名！ 一升就加你

隻game預你長命玩
以前上隊80lv快極都2個禮拜 (好似係

依家升lv推關快左，又或者係肯刷就好快升到，
不過派人就冇改快到
搞到好快升爆冇野做咁

有冇果件20秒防一次cc既神器？

等你刷野

留名
聽日先入到

召喚夢巴,黎打2-3HELL

我要等一日時間

0 課已經升爆曬80咁勁 表示仲係80+ 71 71 71

想問吓啲斧頭係咪可以分解咗佢

等到我5分鐘嗎？ 我開緊雙經刷埋經關先

想join

留位入得唔得

分左得25碎一把 你可以等真係差50碎呀 25碎果時先考慮

好 你都留左id 先～留定位俾你～

可以呀 有心長玩會上線就算掛下機幫手推下活躍度就最好啦～ 留個id？ 大概幾時入？

邀我

你地70BD咁快fuull左

小弟都想入
有課金

聽日朝早

双子

夢巴秒入

我自己抽嘅神器得面具同埋湯爸之前講果件垃圾

有冇人有性趣7 版由困難1推到12 再推埋hell 拎3 粒花花石？

我想問下80LV之後 係咪一直長放經驗樽?
但係好似無咁多用

好的～ 咁已經爆3個位了

每人出得一隻其實都幾難

4隻自己回血dps 暴力過

可以放紅石樽
8000體先滿一個

80體係幾多紅石?

8000

20粒

冇聊計左，畀你參考下:
AC1: 269日， 28人+1張券 - 起手5隻人 - 2個npc = 22 = 12日一個
AC2: 204日， 21人+3張券 - 起手5隻人 - 1個npc = 18 = 11日一個

印象中冇用過石買人

想拎花花石但連T5都未有，睇你地玩算

仲諗住轉過黎...

咩DPS 可以坦到果班巨人

Sonia Theo Lewi koulah
溝緊蛋妹
3星5星卷換乜好 上面4隻就來80lv

有無人一齊過困難7-12

5星面具

咩方向先？PVP ?

其實升到80只係起點
你仲要t5埋隻角色要用好多料
就算好快咁出齊英畀你練都唔會練得切
呢隻驚係要慢慢玩

如果一人出兩隻就方便好多

另外公會幣係咪換哂體水就啱

咁如果班大佬俾力今日刷爆聽日又刷爆 再升1lv又唔難既

應該都係wb同刷龍

一日之後

ID: 納dee

佢有機會出減半coins換嘢
唔急可以等下先

其實想t3左隻theo就全力升隻lew先
一來theo太公廁 二來lew個孖辮skin好正

有無性趣 搵多兩個人

我冇咩所謂 反正我由T1HELL開始推緊

黎 我依邊有3個人

打埋呢關先

如果無人打既話一陣各位自便

我都想過7-6困難

因為終於用返PC刷

哈佬團友
表示一直用電話

ok～

部Iphonex就快核爆

6s 表示無問題 係食電左d

其實幾lv先應該開始打60BD

台服lihkg 有位
有12%exp up 架

60咪打得

想問下 THEO T3 用光定暗既技?

60入去比人踢

我頭先差少少清得埋，但係啲細怪俾廢老推散晒走咗去打我啲後排

theo用s4 light

s4 +dmg 不解釋

60BD咁惡既咩

好多撚屌好串 一見你掛隻60lv人仔出黎就走場/就踢

BTW 我已經63都有人踢

得閒叫呢到d巴打睇下有冇人好心間唔中帶下

好

唔係鬥慘,不過我打63BD出兩隻68人都比人踢

彈左驚

D on9場主成日blame on other

你地巴打們自己組3個去打仲方便 街場真係好少正常人

OK 60BD -2

mememe id king

尋日打街場比條癡線佬追bid
我揀乜佢又跟住揀乜，
特登玩野揀件紅裝都要搶

尋日見到有兩個係咁..係度鬥氣
我係隔離食花生兼執好野

有冇手足得閒黎Carry下

是唔是台服?
係既話 ID: 9561

隊伍已滿

有冇人可以carry 70龍

掛機打左d裝 分解左佢定賣左佢好?

缺錢賣 缺粉拆

thx bro

我刷緊了 睇下有冇其他手足開組

火龍裝係咪T7後刷比輸出用

輸出都是9成用黑龍

都話叫巴打組 幾多人

咁綠龍係屎
冰龍血裝坦又未必用 火龍都未必需要比輸出?

火龍無撚用 冰龍 毒龍 pvp有時會用
總之同黑龍實無死

後期個個都上哂T3
補師T2個光環一下就加15%爆率
D爆率基本上無十成都有八成
要多佢果15%根本就無分別

理論上前期唔會刷火龍
綠龍通常pvp
火龍有時會兩件混黑龍 補暴擊
但主要都係黑龍

如果講錯巴打們幫手

正解，冰龍就廢老Sonia，或者PVP唔想被秒就有人會用套冰龍畀補

明解

仲有冰龍 冰龍某d坦(soina 廢老）會用 同埋pvp都有用

我好似彈左

係直頭

拉返我

其實可以自己入返去

大奶招s4 其實幾時會出
佢話加10秒 值幾時開始出一次？

我就屙完屎了，夢巴鈴巴

THANKS 湯巴
而定用緊
大奶（UW)
Theo (UW)
Epis (UW UT)
Jane

Pvp比 Sonia, Maria, 光法屌打
想將Theo轉Maria, 咁隻Theo係咪碎得？

我唔想知
你唔駛同我講

點解唔可以留住佢呢

唔好碎，Maria除咗PVP同某啲關/塔之外，你WB落唔到
所以你Theo要留嚟WB落又得，你之後PVP遇到坦陣Theo玩防穿好勁
碎咗你只會後悔，除非你覺得自己真係唔會再用佢你先碎

要轉maria就碎Theo
咁跳脫嘅想法

可能碎多把夠換Maria專掛
其實你為佢CC只要用法系公廁專插3回魔就OK
你睇真啲其實佢唔太食專，只係因為之前無公廁專為咗3回魔快手出技先有需要，都係嗰句，有當然最好，但唔使碎專換把唔食專嘅專

出黎了，有位嗎

冇呀你繼續all住先

完左邀

個天好似開始想落雨鳥記得收衫

唔該哂巴打ssss
因為唔明Epis Theo 重覆 留Theo有咩用姐
如果長遠有用當然留
而家只想快d升好一隊，打wb 同pvp都有力，起碼獎品豐富d先

仲要碎把勁既換把廢既

你唔要你俾我 碎theo 你都講得出！

刷左3攻未

其實好難升一隊係打WB同pvp都有力
兩邊要用唔同嘅人

theo pvp好勁㗎
如果係打坦陣同4星專嘅話

睇嚟可以開始帶巴打訓70BD

留位比我訓

有冇人玩雙坦ga 隻game

台服仲有無公會收緊人呀

我仲用緊wb隊黎打pvp 上到diamond算執到
亞服白金3個個守門員守住

升發情狗uw定epis好

Sonia Theo lew koulah
溝緊蛋妹
打算t3 theo t5 lew
主要Wb/bd
咁我3星5星換乜人好？
大奶個d洗唔洗升高少少組8人隊

留個床位唔該

其實WB唔淨係得一隻DPS
你仲要副DPS

platinum同diamond成街都係基佬牧

係唔係升盡佢

打wb點解唔溝oddy之後5星卷揀蛋妹

4攻裝神器

show blocked user

曬命定真問

Kaulah
可以參考下S大大嗰陣

龍就求其啦 有咩落咩，70BD唔難嘅

物隊可以落clause + phillop
魔隊可以落sonia + jane
物隊咁樣組比較常見
魔隊少d

體力藥用曬嘅話以後係咪冇得掛24小時？
冇咗主線任務獎勵

主epis 副theo 得唔得

開服一個禮拜都無已經T7原生四屬

Haha巴打唔好嬲 我只係未知Theo Epis定位先用碎黎形容姐
呢一刻想Pvp勁d 因爲出4個人就夠

得，點解唔得

公會商店有得賣
宿屋都有得賣

主Lewisia 副 epis Theo

無體力你想掛都掛唔到喎
乜其他Game唔係咁嘅咩
主線任務獎勵又係乜

太多啦3隻
飛走epis la

應該講跟住做果D新手任

又要馬兒好，又要馬兒不吃草難啲
同埋Theo唔係PVP唔好，而係你要搵其他3個人夾佢
無乜見過人Theo+Epis咁打PVP

認真 血法都係最後先T好D WB你坦唔住都係比人秒

咁快掛哂 印象中送好撚多支

我見過
theo做坦
仲要係master2
我睇唔透
因為我5秒清左佢場

送300支左右 我都用左一半推主線

刷左幾十萬ccoin 三屬都冇

300x150=45000

重有冇巴打要幫推主線 冇我就繼續清主線

推多D阿婆過馬路

我啲hell仲未推過
淨係掛住刷龍

sonia WB 坦唔坦得得唔得 見佢後期冰龍攻套

可遇不可求呀

可以幫手打7-9 normal?

仲有無公會收人 啱啱15lv

推返轉頭呢家推緊4區

點會tank唔到

Quest
如果得嗰百幾體真係會一星期升得1lv
唔知老手們有冇缺體力問題？
定係定時去商店買？

我參考人地D隊見佢唔係用冰龍係用黑龍 做副DPS

其實有裝嘅話咩坦都得

唔係，想知點解個陣高lv過人都比人 屌打姐
咁我而家想練pvp 係咪行Theo->Maria最好？下一步就Jane->Sonia?

每日任嗰度你每日清500送返1500畀你

老手d體水多到用唔哂
利申就黎成千支+仲有10000體未用

睇到LV睇唔到裝備話唔定3星專咩多比人秒

點解又要練情婦又要練真愛

唔明巴打你想問咩

咩意思？ 純粹一開始揀左咋巴打...

請問ASIA 服有冇BD可以比小弟訓
CREAM4w4

公會戰役賣既蠍尾獅裝要唔要買埋

組合問題，你對面咩陣先
正常就Epis+Maria，Sonia唔係唔得
但過多幾日你又會遇到啲Bau/Leo博你無Scarlet/Ricardo
到時你一樣被人壓住嚟打
你真係想打PVP嘅，Scarlet做坦，Epis做DPS，Maria做CC，奶你睇想用Cassandra定Rephy定Leo，依個陣打台服前期應該無乜問題，但講明先除咗Epis，其他嘢幾乎唔會落到WB

或者拎返基本組隊概念 1坦1補 1DPS 1SUP/ 2DPS 都可行既但係兩隻坦做乜

T7要，T6不鳥

已邀

因為第一日已經出左蛋妹
咁溝溝下都溝左300

打GR係咪物理隊最好

咁蛋妹早D入手都冇問題 5星我都諗住揀隻膠痴下場

其實無所謂，你唔會咁快有料可以將佢哋全部T5住，點都要做住倉管先，所以幾時換無乜所謂
但講真台服依家進度快成咁，又有乜所謂

5星揀膠

認唔到。。。
Sonia kaulah Theo lewi
公會娘 oddy 蛋妹 仲有隻係咩？

畀啲我，唔夠洗
長期雙開每星期刷3萬體以上，但都係唔夠公會開兩次Hard，睇嚟真係要各位巴絲幫手清清體

may姐

唔會 某d王要物隊/魔隊先打得大力 所以要團友配合

得返3隻野可以比我揀 一係膠 一係烏鴉 一係姣婆(因為有專)

may

Theo
Lewisia
Veronica
Oddy
Sonia
Annette
May
Kaulah

得星期六日先有時間清緊d體 sorry湯巴

巴打好少通宵掛機？
我一開始都以為用唔盡
日日24小時咁刷 刷到冇曬水

原來如此

要返工 不了

第7章conquest隻野係咪唔算冰巨人

得星期六日先得閒掛下機 平時放工番去都係做日任打wb算

個名要有冰巨人先計

暫時未諗到有乜裝要刷，所以啲體都無乜點用，而家都係刷下hell圖刷下大素材並

唔緊要，但亞服3會巴絲同G會巴絲有無諗過可以將一個變做輕鬆休閒養老公會
一個變做每星期有限清幾多體，確保每個禮拜可以兩次或以上Hard王
雖然我都知難啲，但咁啱依家兩個會可以做分流，大家點睇

Set好曬腳本用nox刷好有效率

咁跟呢個砌揀may先定公會妹先

我同意 但係實則好似幾難搞

公會娘

湯巴嘅意見一定係veronica先
不過我鐘意may姐所以換左may姐先

2鍵掛龍我都理解
但係set腳本做日任真係完全想像唔到點做

佢地係咪用台仔個個腳本呀

個個都畀V社搞到無乜心機玩咁，真係好難搞
但見住啲大佬巴打明明個個香港人但入晒支那公會打龍裝，覺得好唏噓
現實都已經畀支那打壓，玩隻驚都唔夠支那公會搶人

目測公會娘個波大啲，所以換公廁娘先

無計 我地d小薯點解支那大佬搶人

應該係，但嗰個都好似港仔SET嘅

想請問下ching d紅鑽用黎做乜先最好？

因為諗住課鑽石 沖個活動拎張專寶卷俾theo

咁d紅鑽係咪等禮拜二抽哂戰士咁用最好

有日任腳本 ？可唔可以share

好驚畀人屌玩隻Game都拉埋咩支那香港嚟講，潛潛水先

如果湯爸有玩台服就好鳥

唔該哂湯巴 原來Pvp唔洗分物魔隊咁架？
咁岩有公主UW 即管升黎玩下

唔好意思咁多位巴打，因為未係好明成個系統係點，尤其WB,所以成日問埋d低能問題

我係香港人

去佢個Line群，人哋嘢唔方便係度些牙

其實你想點用就點用
有人會開書包 有人會買英 有人會買skin
有人會買npc 禮物 有人會抽野 有人會係咁係到問買咩

成日幫襯May姐
換左佢冇咁食錢

pish

有冇巴打可以CARRY我7-9普通

我要龍幣要公會裝但係我暫時對龍裝無需要係我少玩咗既原因，無時間夾人打龍，solo又少龍幣，無體又開唔到多啲次數既公會王

咁不了 廢事入去拎完個腳本就走人咁撚賤 繼續人手算

Pish

開場

開左 唔該巴打

咩名

地學珠

日任呢啲手動比較好
自動刷圖賣裝唔算好複雜
你開始左佢自動重複先
開錄制腳本
Load完入圖就禁中間個結束自動重複
等完場 完左場等左20秒（因為怕每次打完既時間唔同 有誤差）
然後好似平時咁賣裝
賣完再禁自動重複入去刷圖
咁就錄完架啦
再set幾耐進行一次
我開左350個位
就較佢1800秒後進行一次
不過小心啲錄腳本時候禁制既位置
最好禁啲邊緣位
YouTube有片教

唔好咁講啦巴打
你有問題我哋答到盡量答，只係有時有啲問題無一個標準答案，好似你問PVP用咩好
真係答你唔到 ，因為要睇埋依家PVP嘅風氣，又要睇你自己本身有咩角，夾唔夾等等
PVP其實唔太需要分物魔隊，因為如果你撞正啲Rephy+Laias啲魔防多到你魔隊幾星專都無用
所以盡量睇返組合，好似Epis + Maria咁，你對面係乜你都會係起手技度有啲分別，不過依啲真係要靠打得多，因為我講得再多都唔夠你自己落場打攞經驗

其實腳本自己錄最好

惡性循環

如果尋巴有玩亞服就好鳥

如果大家都同一個服就好

當初開亞服我就見到個po 你話幾好 好耐之前已經見到個post

依樣真
但唔好出事碎專/買錯專/換錯專就最好
所以用Macro前最好乜Q專都鎖晒先

等合拼
唔係所有人合埋落一個Ser度會點呢

仲有3個月就M巴離開KR一週年

有故仔聽？

除左打龍D水晶升裝之外..仲有冇方法可以快D升裝

M巴

食同t龍裝

新m巴留名

身為kr開國功臣，最後竟落得如此下場

新手唔識組隊
我而家有roi雙專 鳥女專武 男盾 獸奶同大奶
黎緊5星卷同專武卷換咩好
我唔打pvp 而家升到d2 唔諗住打
通常打龍 公會boss 世界boss多

就快架喇

咩故事

竟然有人自稱新m巴 report比admin聽先

M巴懶人包

Lihkg：Meliodas #16381
Game：bebeisme
262d無on鳥

由#806開始追即可

所以我開左700個位

召喚湯巴，之前日服開果時有m巴大事回故

唔知M巴最近點
天天寫 封封寫滿六百句的「我丟帳」
寫了一年 從未覺得太乏味
深信最後 收得到答覆 韓國那邊美不美

當年有位人兄堅持自己冇開外掛,之後有日係到問點解比人封左,然後等左段時間,官方出左個封號公告,有D巴打冇野做就睇個個好大段既人名單,然後佢地就搵到M巴個ID,之後就冇再見過M巴了

自此之後,個段時間D巴打們就獲獲都MOON住D封號公告

蛋妹

竟然已經262日
到底封信寫完未

佢去左日本學面包呀

睇返你地舊post 台服一星期刷70bd真係進度好快

巴打鳥女係指Maria定Naila?

恭喜巴打Roi雙專
佢正正就係除咗PVP，打龍 公會王 世王都係一線DPS
目前咁睇就男盾、Roi、獸奶
5星可以換Naila/Gau/Miruru

做超人?

做日式面包王

正確黎講其實未7日

係一星期都冇,不過以前D任務又冇咁好,每日又只可以打一章既素材,儲素材都有排

人性化既野先會留到玩家 比起PAD

所以而家d新手好幸福

所以有時我哋心理唔平衡可以包容下
當年花咗好多時間心機嘅事情，依家一個禮拜唔使已經可以做到
當然唔係話想新手都好似我哋咁苦難
但都唔使差咁遠架嘛 搞到好似我哋以啲白費心機咁

用緊 theo(專) epis(專+寶) annette(專)

坦 我見你地都會推薦用 Sonia 但本人對jane 有愛

如果我用jane 會唔會同sonia 差好遠?

同埋jane 係咪唔食專武? 咁專寶重要嗎?

咁sonia 係食專武 定 專寶?

台服 登入 10日 同 15日 送既專武 諗住放係到先 到時先諗..

本來就換SONIA專 呢家 好像無咁鍾意佢

好多問題 唔該哂你地

個個都儲28000+消50000+3pack突破

鞭屍鞭撚左就黎成年
當年睇笑到我gapgap聲

太陽之手

踏著你們的屍體前進

明白鳥

老屎忽有咩風浪未見過

我有Naila
高我係旅館溝緊

巴打你呢個陣加多隻毒奶gladi打wb2一定好有作為

而家D新手真係快過以前D老手起碼10倍
所以先迫走咁多老屎忽之嘛

咁巴打鳥女係指Maria定Naila?
第一隊男盾(T3/T4)、Roi(T5)、Naila(T5)、獸奶(T3)已成隊
將佢哋全部升上去適合嘅T數同80Lv先

用黎比dos打王用嗎?

dps?
yes，打wb都係，打gr都係

東和馬！ 早一個月左右先陪女朋友睇完haha

後面佢有無出返黎回應

深潛啦梗係

有1千碎點樣合專武

背包製作

俾人搵到張list有佢個名

岩岩好夠粉合專武卷,
我DPS係Theo同血法,Theo有專
換比血法好定係睇定D先

留起佢

玩呢隻驚洗閪用外掛咩
唔掂咪課金囉
各位巴打我就算真係被banned，又有乜所謂，上次果壇10連抽都係無左見事
我會繼續玩，不過之後先再追

想下公會妹落wb2 換下男盾ok?

sonia定廢老用2冰2黑好 冇咁多冰

clause係wb2有乜鬼用

Ban咪ban 未比人ban過咩
下次返生課返啲進度

然後佢係其他台開Post瘋狂關心佢

我有Naila Maria唔係烏鴉女咩
Roi 男盾 鳥女都80左 其兩隻奶76
想升都冇得升 啲體水用曬了

冇咪刷囉

實得 男盾冇咩用

我無英放到上場先落佢

有更好嘅當然換啦

世界上有英國麵包、德國麵包、法國麵包，但係就冇連登面包
既然係咁，就要搵人創造出黎
呢個故事係講一個畀人ban帳嘅少年—M巴
點樣用連登人嘅手為香港人創造出屬於連登嘅麵包
令連登矚目嘅連登麵包誕生啦

拿我真心關愛佢架
到底V社幾時還佢清白

有無腳本開心些牙

已經有一套比sonia 我諗緊廢老就算有4冰傷害都唔會高得去邊

問清楚好啲
咁第二隊再嚟Phillop、Mitra、Miruru/Gau/、Annette

我個廢老用緊sonia留低既4黑龍
廢事再刷
t8再算

唔怪得台服要開個公會叫麵包鋪，原來要紀念佢

突破盲腸

到時真係一週年可能買起咗V社送畀你

一切都係套路
永遠懷念

癡線 可能無用mod

有冇巴打台服有60冰龍 唔想45刷上黎

有無邊個公會仲收人?

第二隊唔知要等到何年何月
我0課好難有機會入手呢啲角色

好奇問下 點解個post唔開係遊戲台

不嬲手機GAME都係開係APP台架啦,比起遊戲,咁依個都係一個APPS黎

等佢出pc版先啦

2 3個月差唔多啦

真心

其實係進度太快搞到好似好難入手咁
當年亞服係升完第一隊應該都溝咗1-2隻英鳥
0課唔難的，慢慢來急唔嚟

我仲以為手機game都開係遊戲台
我平時唔玩手機game
見到出台服想試下
係遊戲台搵左勁耐都搵唔到

Sorry暫時棄驚了 唔知會唔會玩返
覺得想拎玩(掛)KR既時候做其他野
交代返聲 亞/台伏 既巴打/公會如果爆位有人等入可以DEL我

棄game潮

ban list有佢走唔甩
好彩當年佢有良心放Qoo app條Link出嚟，唔係放MOD APK條Link出嚟
如果唔係當年因為佢開Post而玩嘅巴絲應該全部封晒

我諗得我一個到宜加都 一直用手機

D巴其實係玩咩服

綠茶巴Hard咗?見你無反應

game名係咩

係因為台服一開始送既野太多定係關卡難度降左
不過呢個節奏先容易吸引新玩家
一路打一路送材料體力
一開始試玩我就沉迷左

亞兩隻 柳諟我 YooSiAh 3會
台一隻 B1ack9e Oldseafood(好似咁叫)
唔知點解好似玩到冇咩癮了 想做下其他野先

如果公會/好友想收其他人可以唔洗理我隨時踢/DEL我

的確，我都好耐冇試過咁迷一隻驚

一係你入驚退一退，我哋未到2日都唔好意思退巴打

如果英雄入手難度降低啲就好

綠茶巴召喚

有無巴打得閒帶我過7-12 normal

其實已經好低，英又唔使抽，專武又有得自選

OK 希望大家玩得開心
雖然棄但呢隻係第一隻我玩到超過兩個月既驚同埋真係無課佛心公司

台服有無公會收人

same 第一隻可以咁有心機煲既手機驚

準備接手

祝巴打前程似錦

呢個真 有得溝真係已經係時間既問題

表示有一段時間係咁同black巴刷 有d唔捨得

美屍巴刷嘅入
綠茶巴下次再同你刷，等咗你好耐

有隻80 T4 epis係咪可以join70BD了
頭先試左場街場都做到最高DPS

點解你講到好似好耐之前既事咁

勉強應該OK既

湯巴唔好意思
頭先行開左
我唔農了, 唔該哂

遲啲有時間搵你地帶

唔緊要，亞服大把機會刷

我都用手機only 所以掛唔到機卡經驗升唔到上去
睇黎得閒要砌返部desktop用

大家小心d唔好得罪湯丸，佢狙擊到你2046

終於打嬴25層

真

我咁愛湯巴,希望佢唔好狙擊我

可以趕得切禮拜1等RE 好滾動

唔夠一個禮拜就打完TOO

cls 我卡左幾個月

1個星期打贏ToO係咩玩法
我亞服一周年個時開始玩都要2個星期
坐等台服2個星期破ToC

我頭先仲要卡關真係想搵窿捐

x2...新server D 人好勁

終於可以auto穩刷hell 1-8

其實我諗係因為我地都係用luna

睇到台服進度快成咁真係唔知我自己玩緊乜

我都係不停RE刷靚開頭 隻球女係咁比佢秒

點樣打架 求教學

好似玩緊2隻game

仲以為佢哋係新手
原來我先係新手

點解要谷到差咁遠

感覺好似dps快D到80 會易帶起其他人

坦唔住好難刷...我覺得DPS快幾LV就夠...
我自己覺得刷經速度緊要D

球女谷盡雙防 跟住期求唔好比人秒 撐到蛋妹2技補再等獸人奶返起D血
THEO(1星專) T谷盡DPS RE首抽RE左我成半個鐘

點解六十幾lv都刷到
我七十幾lv都唔穩
公平咩？

隻jane坦到呀 都升到全+20 齊uwut

會唔會太勁

咁快消左35000體

你死啦，方丈ufxkgxkdkgzzxrxicl

你講咩

45++

23
398567820
95+++

35000諗起都攰

掛左2日6-21 又掛左2日7-2
差唔多

Jane 個專武有冇必要拎佢返黎？
目前有張自選專武卷

你仲有冇其他選擇

新手表示拎左

扮新手食女可恥

呀貞淨係食UT 同埋SKIN
好似係

我目前隊野係 Jane Theo gau Frey
遲下諗住用蛋妹換走Frey 但見到gau把專武好似麻麻地咁

唔用球女？

真新手 玩左一個禮拜都冇

唔係課長 冇乜石買佢返黎
同埋Jane 我突2加買左泳裝

點解唔係蛋妹換gau 新手一問

幾時帶我訓住過bd70

你dps 有5m 我可能過到既

因為聽巴打們講蛋妹 做sup位同有補血嘛

蛋妹做奶應該要好後期下

都未至於去到用SUP換走HEALER掛

後期打wb點都要放2隻奶（唔計蛋妹）

Clause Artemia Luna Frey 應唔應該換 artemia T4 其他T1 升到T5後唔知好唔好留彩石等蛋妹

artemia t4 我都驚如果我抽到佢既專會忍唔住升佢

luna out

我得72t2 epis

太遲了 之前睇到篇文話好勁就升左

打bd好勁

到底你點用手機掛都升咁快 唔夠經驗

Luna 唔升了 好廢 第三日個張抽中專所以換左

唯一安慰 唔會同巴打撞spa

我冇乜點掛機 開雙經用石補經關一次 我d體留曬黎刷龍

*dps